屋企啲木傢私成日有呢d聲係咩黎

好撚大鑊樓主快啲掉撚咗件家俬佢
上次有個friend同我講佢屋企個床頭櫃有呢啲聲 我嗰陣無為意 仲笑鳩佢 點知過兩日佢就走咗件事後悔到而家

咁佢走咗之後有冇返嚟搵你

認真答你
有蟲

「炎蛇」

奄蛇叫聲都唔識

連登神獸都唔識

唔該曬 終於知道係乜黎